# spring-boot-examples

Se muestra una serie de ejemplos y ejercicios realizados con Spring Boot en Apache Netbeans 11.3v

# Contenido.
    Grupo de microservice (parent):
        - business:
            * Transactions.
            * Products.
            * Customer.
        - Infrastructure:
